明年今日 願別要再為妳失眠

我份人好貪新厭舊
竟然鍾意一個男仔鍾意左一年
佢雖然冇講 但係行動上拒絕左我
宜家好似唔識鍾意人咁
希望到左明年可以忘記佢